把掌聲獻給英雄，把眼淚留給香港

雖然唔知依家上網發表文章會唔會犯法
就趁未立例前，講咗少少心事先
立例後就請連尼住幫吓手刪post, Thx

今日612發生嘅一切
到依家都唔知講咩好
大家先靜一靜
張掌聲從心裡默默獻比各路巴絲
獻比四方八面嘅英雄好漢、好女子
獻比受傷、被捕
獻比無私付出、一心一意為香港好嘅兄弟姐妹
多謝、多謝、多謝！

由6月9日至今
我敢講我地103萬人
係真真正正嘅 真香港人
冇蝻亞、冇蝗蟲、冇港豬、冇廢佬
冇黑社會、冇溫室二世祖、冇警犬

呢103萬人全部都係切切實實、貼地
關心香港、擔心香港、愛香港
一心一意為香港未來著想
全心全力扞衛香港五十年不變價值
真心為呢一代、下一年代著想
掌聲，係獻比103萬真香港人

我地冇輸、我地好成功
我地讓國際新聞報到我地果份團結
冇派別、冇領隊、冇勢力
純自發性出自各位內心嘅團結一致精神
比全世界知道香港為討好中共而暴力執行惡法
我地係維園發出嘅光
傳遍四洋五洲
掌聲 獻給 你 我 他 她 祂

雖然條例最後都係會通過
但係歷史會記載2019年6月12
有一群香港人拼命作出過反抗
亦會記載香港政府如何命令警方
對待不服從中共要求的香港人

今時今日
冇一樣嘢可以醜陋得過林奠
今日被人比喻衰過林奠、衰過香港警察
真係難聽過比人問候老母
何謂虎毒不吃兒
何謂ape shall never kill ape
一個可以落柯打以殘忍暴力
對待輕裝便服嘅年輕人
漠視百萬人訴求
無視抗爭者受傷
眼白白望著電視開槍、胡椒、催淚、警棍
事後再作出強烈譴責一心為香港好嘅年輕人
林奠你有冇人性、有冇良知

今日好多香港人都好攰
因為知道香港已經不再是香港
甚至對呢個地方死心
不抱任何希望
或者已經覺得絕望
感到無力
最後唯一能夠做到
就只有把眼淚 留給香港

辛苦了。香港人